係台灣有人作左首詩讚韓國瑜

用國語黎讀幾押韻吖

感覺上差咁啲

個牌側邊有個牌遮住佢都幾搞笑

最左嗰句

祝草包韓國瑜落選